五毛開始出手，老尖，旺角都有斬人

五毛開始話今晚斬人唔關琴日事，用下腦都知，呢家風頭火勢，唔關事嗰d字頭會唔會呢家搞私人野啊，呢家先黎搞事，唔關佢字頭事都屈係佢啦